有時候真係唔明點解有人做到老豆

明明無人教佢點做老豆，佢都無學過點做老豆
點解佢會識做老豆
有無人對於未學過，做過嘅事係感到擔憂嘅，驚自己做唔嚟

"有無人對於未學過，做過嘅事係感到擔憂嘅，驚自己做唔嚟"
身同感受

咩叫識做老豆？
人都未識做，做咩老豆？

做到就會識做架啦

做過嘅事都可以做唔好，點解反而無做過嘅事會做到甚至識做？

你係爸爸嗰個角色

所以就話

唔係做爸爸
講緊生活上面對好多新嘅事物都係咁驚

我都係
好撚多，數都數唔撚晒
有時候會好佩服啲人

識唔代表做得好

盡力啦，小朋友開心就好

諗起回答1988 個老豆同個女講 爸爸也是第一次做爸爸
開頭聽到真係好感動
但條友最尾都係重男輕女
漏gas第一時間帶仔走 成家人去晒安全地方 平安晒之後 先醒起個女未走

因為佢冇戴套